高圖爾斯為當年辱罵皇馬一事道歉

在加盟皇馬的亮相儀式上，高圖爾斯多次親吻皇馬波衫上的會徽，他表示這是他第一次親吻一傢俱樂部的會徽，這證明了他對皇馬的愛。

高圖爾斯表示，自己有一個「兒皇夢」，而他的偶像是卡斯拿斯。在他小的時候，因為皇馬和安德列治隊有一場比賽，他父親的朋友送給了他一件卡斯拿斯的波衫。正是從那時起，他喜歡上了皇馬。

「他那麼年輕就那麼沉穩，當時他只有18歲，他的反應令人印象深刻。一開始最吸引我注意的，是一位18歲的門將就能在班拿貝巨大的壓力下為皇馬守門，因為這必須做到精神非常強大。」

在為馬體會效力時，高圖爾斯曾帶領馬體會球員諷刺皇馬，高唱「X翻皇馬人」，對此高圖爾斯表示了道歉：「那時我年輕，如果有人感覺受到了冒犯，那我表示道歉。」

而對於加盟皇馬，高圖爾斯表示，「今天我完成了一個夢想，你們無法想像我對到這裡來有多期待。加盟皇馬並不容易，這是我童年的夢想。我曾與皇馬當對手，知道對陣皇馬意味著什麼。今天我也是一個皇馬人了。」（沙治奧）

25就25啦咁多嗲

好嘔心

好撚核凸

似足香港偽人

25仔收皮啦

加盟皇馬並不容易，這是我童年的夢想。我曾與皇馬當對手，知道對陣皇馬意味著什麼。今天我也是一個皇馬人了。

點解有主力唔做去做後備?

25

呢個陷家產快撚d 出醜

聖卡西有咩下場

同班奶共藝人一樣垃圾

合𨶙死啦扑街

同佩狗一樣咁撚肉酸

「搵食啫」「係咁㗎啦」

叻仔

食屎狗有樣睇

真係狗嚟

又25仔又勾義嫂

得啦 知你40年皇迷啦

呢啲人咪岩哂皇馬囉

呢條友真係
仲要樣樣衰衰咁